重睇《十年》有感：失去最多嘅係信任

今日見呢2日好多人圍插6號同LMK
我同意佢地係抵屌 特別係6號講沙士源頭係香港同LMK篇回覆
不過坦白講佢地都係明星仔 二打六
佢地澄清完 道完歉咪算數囉
見有啲人將黃圈嘅門檻提高到一個太高嘅水平 其實反而無助運動嘅延續

無表態咪唔特別估佢嘅顏色 最多唔睇佢嘅節目 唔支持佢 （就好似黃子華）
當然6號背後係CCTVB就請大家繼續 支持抵制tvb戰線

如果淨係攻擊班二打六，倒不如主力對付個班狗，仲有同狗私相授授嘅藍屍廢老偽人

請大家幫幫手 對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐

除此之外，做下文宣，關注下浮屍，twitter戰線都要大家幫手

唔好話場運動好似完咗，而家大家係自己個範圍可以做到幾多

push

光

復

明大家情緒 但發洩係淺黃到真係無補於事
將精力放哂係對家到啦
革命從來都唔係大多數既事黎
係唔公平架啦 係有人坐享其成架啦
愈早明愈無咁辛苦

推

So damn true

節錄梁天琦的信：

在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。（當然，我也時時被情緒左右而把這點忘得一乾二淨）

如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。

不分化，不割蓆，兄弟爬山，各自努力，不要捉鬼，而是要擴力黃絲版圖

輕輕一推

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

agger